佢對你冇愛喇，仲拎自己嘅愛想打動佢？咪傻啦

過左一個禮拜，雖然心底仲好記掛
但依加唔係以德報怨嘅時候，佢對我殘忍，仲對佢仁慈真係好on9
個個都話我只係set左保障男朋友自身安全感同利益嘅限制俾佢
而佢覺得同異性嘅好朋友出下街夜返好正常
係呢一刻覺得朋友重要，為左同異性朋友玩得唔洗就住就住，而同我分手
好啦，你死去你班朋友到啦，俾異性"好朋友"呃蝦條都唔抵可憐呀
依加你咁窮，又大洗，我就係要拎返啲錢
仲話啲錢係我講好左我俾返佢，筆數抵銷唔洗俾返我
咪on9啦，仲同我講"講好左"
依啲野係輪到你講嘅咩
你夠講好左會一直一齊落去，一覺得有問題會提出黎解決啦
依加咪又俾唔撚做，你自私咁解決左
我好撚心涼
唔夠俾要俾啲時間你？
咁你有冇俾啲時間我呀？

快撚啲還錢呀仆街

屌 個標題咁似同我講緊咁嘅

諗左成個星期得出黎嘅答案
應該要解脫喇
人難免有孤單寂寥嘅時候
如果佢係依個時候諗起你搵返你
先再去理依一個人
如果唔係，都係收返埋好啲
免得損手爛腳

趕盡殺絕

喂，還未呀

第一次見自己心腸硬

空間...

冇錢用呀

快啲答我啦